打風, 沙中線會點 ?

打風, 沙中線會點 ?

入水

變沙中線

變水中線

飛沙風中線

關正傑

蚌的啟示

(區瑞強) / (關正傑)
沙中蚌 常怨路茫茫
常怨處身灰暗地方
而四周好陽光
它閉起眼來看
常合上 難怪不見光

變泳池

可以越睇越靚

林鄭會好似董伯伯咁出黎話沙中線已經唔存在喇

轉做水簇管囉